離婚/分手之後唱人其實真係好撚無品

唔理男人定女人，真係愛過對方既一定唔會咁做
唔係真心愛對方既話更加無資格唱人

條台仔扮深情話自己仲好愛好愛呀嬌，佢自己對前妻咪一樣咁仆街，連仔唔好比呢d垃圾台仔帶風向咁天真啦

呢個真 雖然被狠狠傷害
但都唔想傷害番佢

佢同前前妻離婚係所有相都del晒同不解釋

依家同左大明星離婚，阿嬌一離婚仲要達咗一句：佢冇愛過我
呢個影響力真係好大喇，冇得唔請公關回應

師兄呢d真男人一定會搵到個好女人

明個呀嬌經歷過閃咭，仲要搞大件事，垃撚圾

明知